[文宣呼籲] 計我話，今晚之後連儂牆應該係文宣之牆，貼 "昨晚TVB不會告訴你的事"

咁耐以來，連儂牆都係主要貼打氣說話，
計我話，浪費哂
今晚之後，大家要好好利用佢！

今晚警方初入新城市廣場個陣，我係Cable度見到警察同記者有衝突，重似乎有人用警棍想打記者。打記者！？
之後，又有好多衝突畫面，大家手上都有唔少料嘞
依家商場重出聲明，澄清事件
TVB？對政府不利既消息，佢當然好多都無啦
得我地知 街外人唔知 唔得既！[red]

計我話，全部應該貼上連儂牆
"早上好！你知道嗎？TVB不會告訴你的事！"
"大家都報了，就是TVB絕不會告訴你的事！"
"Cable/Now告訴你真相！"
附上各種真消息，真圖片畀廣大市民知道，今晚發生咩事

點解會係商場出事呢？係咪有人驅趕令商場受損？定係點？
係咪有人打記者？
係咪有人殘害市民手臂？
係咪有人有心想係商場出亂事，搞亂民居，連食個飯都唔得？
我估沉默既大多數市民都好想知，TVB係咪收埋左D野無講佢地知！

咁做有以下好處
(1) 打擊TVB公信力
(2) 增強Cable/Now/RTHK公信力
(3) 增強正義市民士氣，打擊壞人士氣

[red]
今後重有唔少遊行示威，事態發展甚多，
建議文宣組好好利用cable/now/apple既報導
比對TVB既報導
好好用連儂牆
發揮bulletin board文宣作用
塊版唔係只係打下氣咁簡單架

推

推到十八區連儂牆

警察持武器闖入沙田中心民居，大批居民十分氣憤，紛紛驅趕警察

大家說這個畫面是不是應該貼一下

有示威者疑被插眼攻擊

Pish

時間 速度決定勝負關鍵
文宣喺時候出手

good idea

推 之前有人貼長輩圖真係會有阿叔大嬸去睇

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

push

同意，幫推

老豆帶住兩個女果張相真係好震撼好有張力，絕對應該貼文宣牆
不過記得幫佢地打左格先

我無野講

Push

啱
可以寫少啲加油

記住字體要大
老一輩睇唔到

暴警逐民令
改做
TVB沒有告訴你的事

pish

同意

推！

真心係好建議

聽日貼

推到全港都有

呢個值得注意 + 利用

『還原甩手指真相』快睇！

『還原甩手指真相』快睇！

『還原甩手指真相』快睇！

PUSH,

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Push
仲要貼多啲行動poster

『還原甩手指真相』快睇！

同意 做有建設性的事👍🏻

好橋 要推

TVB不會告訴你的事

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

呢個有諗頭，推爆你

一定要將tvb推到去人民的對立面，然後終有一日一舉收佢皮

推，好想 TVB 死

請將真相貼係連儂牆上面 如果咁都做唔到就放棄佢啦

幾好

高招

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

好重要
連儂場2.0 老人圖

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

夢見連儂港鐵

推，呢個要做
接觸啲睇cctvb又冇仔女教化既長輩既方法得呢個

goof

呢個十分同意 推
唔可以再比cctvb遮掩真相

連儂牆係最佳文宣地點

我無野講

最好升級一部份廢老圖

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

整多d長輩圖! 好多長者 (非深藍廢老) 真係會企定定睇!

真係好多人唔知我地做乜針對CCTVB

畫晒班狗點樣封新城市, 幾點開左打人
俾人知班狗根本就係想圍住示威者打發洩

推！tvb係好重要嘅副線！